工聯會話示威影響打工仔女飯碗

大家入去俾下意見啦~

點夠你67暴動勁

推

認同多人一齊行先安全又安心
廢事一個人遇到大波man俾佢性騷擾啦